老老實實，連登執柒左佢啦

一開始唔用 ISP email 註冊既後果就係每個 post 十個 comments 九個廢
做下 CD Rom 都唔得既，係要係度鳩up
縱容波台垃圾橫行，咩你問我答 post 一街都係
老老實實你唔識管理就執左佢啦

大學生留名

一開始用hkg plus註冊個班本身都有高登ac喇
關乜事

同意。睇下颱風 post 就知，就算人地唔係政府級專業，當半學術俾人討論下學下嘢都要搗亂，其實真心想知呢啲人咁惡劣嘅人平日係啲咩人嚟。。。

agger

我哋之前討論貿易戰
家下都無地方

冇啦，好少留言，都冇人岩咀型
唔識個啲友又唔去 search

會長STAY PLS...
F1同卡數

又輸波

係, 今日洗版咁嚴重都冇人理

得閑去下波post玩野，亂報下比數

天氣post都追咗幾年 俾啲波台狗搞咗兩日就玩完....

咩都可以入波台數

樓主自己都其身不正出埋啲無意義既投票post

一班「專業」道德高地，排華Feel
係抵比人追擊，太串啦

利申：識睇颱風圖

衰撚過蝗

正經po買少見少
admin仲唔做野, 抵執

追風post比班波台狗搞亂曬
admin又唔做野
我諗真係好多人會返高登算
成班小學雞
想睇下正常野都唔得
連登再會，88

番左高登風 post, 又真係正常好多
但其他 post 人氣差呢

嗰邊真係輸人少 討論區無人點討論

嘩你鬧連狗權力核心，因住佢bam鳩埋你account